如果有人問中銀借loan，港幣幣值大跌，係咪會按返現價幣值計算？

有無人答到

借港幣咪還港幣

睇跌港元可以直接借外幣沽港元
用盡40x leverage ，夠你沽爆港元

presentation currency 係hkd的話無影響。